入黎講底你感情生活既座右銘

你用咩座右銘去提醒自己感情生活既處理？

留精不留情 聽過最撚岩聽

十個女人九隻雞 綠帽唔怕帶 最緊要除得快

She's not yours , it's just your turn.

過客

唔好計較

你既無心我便休

你個名岩做座右銘

花花世界太過美哪有我踪影

call g

唔洗對佢咁好 對佢好只會覺得係應份

咪又係雞
基本上解釋哂所有問題同煩惱

命裡有時終須有 命裡無時莫強求

我風流
但不下流

我曾經都鐘意呢句
而家不了

單身
玩還玩唔好搞散人地
當尋開心變左麻煩就無謂

拍拖
好奇害死貓 留啲空間畀對方
係果個人就果個人 唔好搞咁多麻煩嘢

你開心咪得囉

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

You tried your best and you failed miserably.
The lesson is, never try.

有機會就要捉實 唔好以為個個都會等你

相敬如賓

要擁有 必先懂失去怎接受

流水很清楚惜花這個責任

現實是殘酷的喔

我知 呢首歌我好喜歡

東京之旅一早比一世遙遠
喜歡這首歌有夠虐心

勉強無幸福

唔好鐘意最好嘅朋友

拖拍還拍 唔可以無左自己

感情已放棄 無需左右銘

感情已放棄 無需座右銘

why so serious

g

呢一世都唔好認真對一個人好

岩

人生若只如初見

為什麼

兵仔唔厭多 最緊要自願
男朋友只可以得一個